藍絲又學人airdrop

朝早香港站行去中環站收到airdrop
以為係手捉就收曬
點知係藍絲圖 仲要係手捉起底圖
DLLM
今日仲係d 老作收錢做野對話
成日剩係識抄人

響佢哋眼中只有錢 同叫雞